有無手足記得高登既夏了夏天

鏗哥你去左邊

去右邊

Hi